```json
[
    {"question": "多色成像PSF建模的输入是什么？", "answer": "定期拍摄的适当亮度的特定星场原始图像"},
    {"question": "多色成像PSF模型稳定性分析输出什么？", "answer": "图像PSF模型随时间的变化结果"},
    {"question": "孔径生长曲线分析工作包针对什么图像进行分析？", "answer": "在轨定标长期监测的星场图像"},
    {"question": "孔径生长曲线的稳定性分析得到什么结果？", "answer": "曲线及孔径改正参数随时间的变化结果"},
    {"question": "平场立方体参考图像生成需要哪些输入？", "answer": "定期拍摄的一组无缝光谱平场图像"},
    {"question": "平场立方体稳定性分析是针对什么进行的？", "answer": "针对在轨定标长期监测获得的多幅平场立方体参考图像，进行统计分析，获得平场立方体随时间的变化"},
    {"question": "波长零点获取模块的输入图像是什么？", "answer": "定期拍摄的一组特定星场图像"},
    {"question": "追迹功能模块的输出是什么？", "answer": "光谱轨迹函数"},
    {"question": "波长定标色散函数生成模块的输出是什么？", "answer": "色散函数"},
    {"question": "流量定标响应函数生成及稳定性分析工作包的主要功能是什么？", "answer": "针对在轨定标定期拍摄的一组流量定标星场图像，进行抽谱和波长定标后，生成响应函数。另外，针对在轨定标长期监测获得的多组响应函数，进行统计分析，获得响应函数随时间的变化"}
]
```